[扮工動物園] 這個六月真太慢之星期一 (2)

5嘩搶咗1001

留名

留名跟進

整個1000出黎陰一陰你

放幾耐

終於唔係環保post

1001是我的

一小時

仲有25分鐘

有無巴絲之前去過北海道？

好彩宜家無雨

無
宜家無錢去旅行

點解無錢？

負債中
都會去旅行嘅，但暫時只可以short trip
你自駕遊睇薰衣草？

唔自駕，落雪、就算上左鏈，都滑到pk